鬼撚完未

之前又話兄弟爬山各自努力，依家全個連登係度捉鬼，你班香港真係未撚明自己輸乜。